﻿### 安装包
1. 基于nsis3.02.1制作的安装包。

2. 另外需要单独从官网下载nsProcess插件，用于检测安装或卸载过程中程序是否正在运行。

3. 将.net4.0及vc++2017_x86运行时同时打包到安装包中。

4. 如果程序已经安装，新版本安装包将覆盖原文件，配置文件除外

  
### 版本管理

1. 程序启动时从版本服务器上下载版本更新配置文件。

2. 与程序自身版本做比较，如果不一致则调用系统默认浏览器下载配置文件指定新版安装包。

3. 下载手动运行安装程序，覆盖原安装程序。 